國泰、港龍、港航、快運 邊間空姐制服最靚？

港龍

香港航空

CX of coz

Vien bbbbbbbbbbb

廚叉>老母 其它不了

KA > HX > CX = UO

CX勁樣衰 老麥經理套衫都靚過佢

咁少圖好難討論

主要係因為老女人

因

Air Asia
Singapore Airline